大陸佬home office 無野做 去咗山上捉野味嚟食！

仲要係果子狸

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

唔中武漢肺炎, 中沙士

冇豬肉食唯有